見到啲女仔無時無刻對住部電話message真係覺得佢哋好廢

冇能力應對現實世界
無時無刻蒙起對眼玩whatsapp

好廢
搵女友一定唔會搵呢啲

人地唔想同你講野咋

人地做緊生意又同你講咩

唔識架

搭地鐵斜對面有個女仔
蒙起對眼 部電話貼埋塊面到
已經有帶眼鏡

搭咗25分鐘 對眼冇離開過部電話
係咁撳
塊鏡reflection見到係whatsapp

呢啲人好似喺現實生活冇信心定點？

(而家仲撳緊... 覺得佢好冇用)

樓主你係唔係發明咗可以醫cancer愛滋病嘅藥 係唔係可以拯救非洲嘅難民
到底有啲咩貢獻 可以話人地冇用

我唔知個女仔睇啲咩message 可能係睇老細有咩吩咐 睇屋企人討論緊啲嘢 就算係睇朋友邊度食飯 都唔L關你事

男仔好似你咁 我連朋友都唔想做
祝你以後女朋友係唔用社交媒體靜日日靜係識得望9住你

wtsapp都要批鬥